其實香港人到呢加知唔知一輸會變成點？

到時我地一輸就會入收容區
每次出去都要許可證
就憑佢呢加連跑步 都要申請就知咩事
5個月啦 香港人仲要屈服白色恐怖當中
明明我人都多過佢
點解唔反抗
香港人！ 反抗 ！
呢個口號 個反抗 去左邊？
希望你地知
一輸就會變成以上既圖咁
就算比人殺左都要多謝佢地

幫手retweet
入 /task3
燒背 候選人被捕 消防員被警察毆打

推

呢套咩黎

進擊巨人

進搫的巨人, 最新一季

TVB